我地唔可以再俾黑警每日記者會有數交

真係要集思廣益諗下有咩計
係咪應該大家一齊去唔同地方播民間記者會或者其他影像
圍警局佢地又大做文章
今日CCTVB痴撚線係所有野扭曲哂

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

政府/警察每個記者會都唔係俾黃絲睇架，所以我地都唔洗花咁多時間做d乜激政府/警察，立場大家心照。可能宜家大家都55波，唔知邊一方力量多，政府賭緊大部份香港人都係法治潔癖、只顧眼前利益、忙到冇時間樣樣野都FC，而好快民心歸邊，反對派要被孤立。